{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083552?place[place_type]=GID&place[gid]=1083552&place[latitude]=33.5174654961&place[longitude]=126.5197919051&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오리엔탈 호텔"
    },
    "text": "済州オリエンタルホテルは済州国際空港から8分の距離に位置しております。 当ホテルは漢拏山とオーシャンビューを備えた客室をご用意しております。 ホテルには321個の客室と大/中/小セミナー室、各種付帯施設、外国人専用カジノがあり、地上10階と地下2階で構成されています。 周辺には龍頭岩、済州東門市場、海岸道路など多様な観光地があり、余裕を持って済州を楽しむことができる場所です。 徒歩では塔洞海岸まで5分、車では龍頭岩と沙羅峰までそれぞれ5分と10分かかります。 ご予約の際はキャンセル料と宿泊者名を実名で記載する必要があり、最大定員を超えると入室をお断りする場合がありますので、人数を守ってください。 客室は禁煙で、施設の使用に関しては注意が必要です。 フィットネスやサウナは男性専用で、貴重品紛失時には責任は利用者にありますのでご注意ください。 また、当ホテルは未成年者の同伴のみ可能であり、チェックインの際には身分証明書の確認が必要となりますので、この点もご注意ください。 人数追加の際には追加料金が発生し、客室タイプにはスタンダードツインルーム、デラックスツインルーム、漢拏スイート、オーシャンスイートなどがあります。 客室は15:00から入室可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルは済州国際空港から8分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルには漢拏山とオーシャンビューを備えた客室があります。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルには大/中/小セミナー室、各種付帯施設、外国人専用カジノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルの周辺には龍頭岩、済州東門市場、海岸道路など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルから塔洞海岸までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルから塔洞海岸までは徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルから龍頭岩までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルから龍頭岩までは車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルから沙羅峰までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルから沙羅峰までは車で約10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、済州オリエンタルホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルの施設利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルの施設利用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルのフィットネスやサウナは誰が利用できますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルのフィットネスやサウナは男性専用です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルの貴重品紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルの貴重品紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルでは未成年者の同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、済州オリエンタルホテルでは未成年者の同伴のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルのチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルのチェックインの際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルの客室タイプには何がありますか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルの客室タイプにはスタンダードツインルーム、デラックスツインルーム、漢拏スイート、オーシャンスイートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "済州オリエンタルホテルのチェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州オリエンタルホテルのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 725
    }
}